CSL sales請入

本身有3個號碼用緊
黎緊工作需要 要開多個no.
如果想出埋iphone 有冇優惠?

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com